支打銀行又壞

依間銀行嘅系統日日都壞
大家有冇熊仔做下

信用卡年費又咁難wavie, 真係趕客走

佢收咗你幾多錢手續費？

間公司管理層唔係好知醜字點寫

打去 n 次都得，未聽過失敗

渣兜冇得抽ipo孖展真係on撚鳩

上個月我張渣打asiamiles都無得waive年費，迫人開saving 戶口先比WAIVE，咁咪CUT卡囉，張卡都用左幾年keep住用

以前叫渣鳩
依家改名做支打銀行

係呀, 我之前打去都攪到

支打銀行千瘡百孔
上網成日買唔到股票

日日趕客

雖然渣打IT真係垃圾
但waive年費 佢地有語音系統 打完即waive架喎

渣打正垃圾

Simpxx cash 是呃9人錢ga
冇得wavie年費

其他卡d優惠少過其他銀行

唔明點解有debit card唔用係都要申請信用卡

一早轉走哂啲錢

唔係撈

想趕客走 擺明唔想做香港生意
想走資

發左達 唔做生意

支打搞死好多人

佢哋d仆街系統仲未整好

推唔到

大家日日比錢人地扣